我朋友係hr , 佢同我分享女求職者份cv 應該點寫

照片+年齡
要提及自己喜歡飲酒
取得資格： 隆了胸， 整了容，收了陰etc

要貼埋相

"整了容"&"隆了胸"，唔請你都會見下你

見個假人不如見吹氣公仔

男人搵工=??

真係鬥智鬥力